
{"controversiality": 0, "retrieved_on": 1427425321, "subreddit_id": "t5_2478", "author_flair_text": null, "gilded": 0, "link_id": "t3_5z5w2", "downs": 0, "score": 1, "score_hidden": false, "body": "\u201cPKK ter\u00f6r\u00fc\u201dn\u00fcn hortlat\u0131labilmesinin nedeni, bizim vaziyeti g\u00f6r\u00fcnt\u00fc\u2019yle idare edece\u011fimizi sanmam\u0131zd\u0131r. Ama unutmayal\u0131m ki, g\u00f6r\u00fcnt\u00fc, hi\u00e7 bir zaman ger\u00e7ek de\u011fildir. Aksine, ger\u00e7e\u011fin, yeniden ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015fmesinin \u00f6n\u00fcndeki yeg\u00e2ne engeldir. O y\u00fczden art\u0131k \u201cPKK ter\u00f6r\u00fc\u201d diye bir \u015fey yoktur. Sadece \u201cABD\u2019nin PKK ter\u00f6r\u00fc\u201d vard\u0131r.", "author": "deutsche", "created_utc": "1193390954", "distinguished": null, "edited": false, "archived": true, "id": "c02bftb", "subreddit": "tr", "ups": 1, "parent_id": "t3_5z5w2", "name": "t1_c02bftb", "author_flair_css_class": null}