
{"controversiality": 0, "retrieved_on": 1427426397, "subreddit_id": "t5_6", "archived": true, "name": "t1_c029a8u", "gilded": 0, "link_id": "t3_5ybsy", "downs": 0, "score": 1, "score_hidden": false, "body": "La incorporaci\u00f3n de Villarrica a la Red de Ciudades Creativas de la UNESCO, ya sea como \"Ciudad del Arte Popular\" o como \"Ciudad de la Gastronom\u00eda\" le otorgar\u00eda un invaluable reconocimiento de car\u00e1cter internacional como destino tur\u00edstico cultural.", "author": "manuelgross", "created_utc": "1192460217", "distinguished": null, "edited": false, "author_flair_text": null, "subreddit": "reddit.com", "ups": 1, "parent_id": "t3_5ybsy", "id": "c029a8u", "author_flair_css_class": null}